有無人好驚同fd拍拖？

好驚一主動就破壞左成個圈子，自問呢班fd直頭好似屋企人咁，好驚同佢開始會破壞所有野，更驚自己會錯意

食塊格仔餅再諗

人生苦短，別後悔

垃圾 咁都驚